有政協委員撰文 不滿香港政府抗疫工作

近日亦有傳建制派不滿政府抗疫工作，港區政協委員周春玲在一個智庫的微信公眾號撰文，以上星期撤離葵盛西邨8座5樓的居民為例，話在下午疫情記者會上，衛生防護中心都話無必要撤離，但幾個小時後，房署、救護車、警車和旅遊巴就到場準備協助市民撤離，整個安排衛生署署長無報告，食物及衛生局長陳肇始完全不知情，特首是收到地區議員「通報」先知事態發展。

文章認為，本港抗疫應該設立指揮中心，由特首任指揮官，有擔當作出政治決定。